世界真係好殘酷，想贏入黎討論下

岩岩睇左段新聞，nba一單野就掀起軒然大波，好多之前未聽過嘅議員發聲
香港依邊實彈，恐襲，地獄，得我地自己知，外國其實跟唔貼
裝修私了出現嘅原因，其實係因為我地依4個月積累嘅怒火無從發洩
當權者嘅無視，我地嘅委屈，出師有名，但得我地自己知
外國嘅普羅大眾係唔會理解背後嘅血與淚，出黎嘅效果其實真係負面
有兩點希望大家考慮
1) 裝修私了可以繼續，但一定要靚，有好多post都有講，其實有好多方法係又靚，效果又好，經濟損失更大
2) 世界真係好殘酷，一個出名嘅人打左句stand with hk，有用過千軍萬馬同溫層入面rt
文宣隊個重點應該去睇下外國kol／名人(幾萬followers起)，睇下有咩人出過聲，幫佢搞大佢
甚至黑暗兵法舉報佢地，跪求大陸快d行動，切割，中共越多敵人我地越有利
要掀起全球反共並唔係一尾無腦rt，打兩個hashtag就得，而係要煽風點火
其實大陸bot好蠢，佢地個種comment真係好易得罪人，清一色nmsl, your mother is dead, china is your father etc，我地要做嘅係比個target佢地攻擊，let the world burns with china
係好殘酷，香港人真係勢單力薄，要贏一定要用腦諗盡唔同嘅辦法